明顯地係有班人幫保皇狗轉移視線

立會財委會通過 5000 萬觀塘音樂噴泉撥款！！！

大家可以入呢個post睇
音樂噴泉5000萬係保皇狗護航下通過
之後有班人唔係屌保皇狗
而係出來話鍵一席冇用
先唔係係唔係真係冇用
但依加關鍵一席係保皇狗拎住
呢班人已經係有目地
但凡保皇狗做乜都好
佢地都係用呢招轉移視線
今次議案已經有9成泛民出席
但佢地都係對保皇狗護航扮睇唔到
我相信呢班人根本係

轉登幫保皇狗轉移視線

當然
呢d post係唔會見到關愛座hunter

。。。。。。。